﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><root type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Document" id="1" version="2" Name="Nhật ký chung" IsTemplate="true" Title="Nhật ký mua hàng" DocumentGuid="c7c8b007-608e-4285-b49a-d06e0296eec1" CommonScript="int pNumber = 0;&#xD;&#xA;bool showHeader = true;&#xD;&#xA;bool showSumBefore = false;&#xD;&#xA;decimal total = 0;&#xD;&#xA;decimal total1 = 0;&#xD;&#xA;decimal total2 = 0;&#xD;&#xA;decimal total3 = 0;&#xD;&#xA;decimal total4 = 0;&#xD;&#xA;decimal total5 = 0;&#xD;&#xA;decimal total6 = 0;" ScriptLanguage="CSharp" GridStep="11.811023622047244"><Parameters type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ParameterCollection" id="2" /><PageContent type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Wrappers.ContentParametersDictionary" id="3" /><Pages type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageCollection" id="4"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Page" id="5" Margins="177.165354330709; 118.110236220472; 177.165354330709; 118.110236220472" Size="3507.8740157480315;2480.3149606299212" StyleName="Normal" Name="page1" Location="0;0" Orientation="Landscape"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="6" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="7"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageHeader" id="8" StyleName="PageHeader" GenerateScript="ReportHeader.Visible = showHeader;&#xD;&#xA;if (showHeader) pNumber = 0; &#xD;&#xA;//txtDonVi.Value = &quot;Tên đại lý thuế: &quot; + Accounting.ReportUtils.GetDaiLyThue();&#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.GetStyle1(txtCompanyInfoName, txtCompanyInfoAddress, txtCompanyInfoTaxCode, txtCompanyInfoPhone, txtDonVi);&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoName.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoAddress.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoTaxCode.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;}" Location="0;23.622047424316406" Name="ReportHeader" Size="3507.8740157480315;283.46456909179687"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="9" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="10"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="11" Location="118.11023712158203;11.811022758483887" Size="2397.6376953125;47.244094848632813" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoName" Text="Tên doanh nghiệp:" StyleName="CompanyName" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoName.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyName();&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="12" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="13" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="14" Location="118.11023712158203;59.055118560791016" Size="2397.6376953125;47.244094848632813" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoAddress" Text="Địa chỉ" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyAddress();" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="15" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="16" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="17" Location="118.11023712158203;106.29920959472656" Size="2397.6376953125;47.244094848632813" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoTaxCode" Text="Mã số thuế:" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Location = new Vector(txtCompanyInfoName.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight);&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Location = new Vector(txtCompanyInfoAddress.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight + txtCompanyInfoAddress.RenderHeight);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="18" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="19" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="20" Location="2657.480224609375;11.811025619506836" Size="755.905517578125;82.677162170410156" Name="txtFormNo" Text="Mẫu số: S03a2-DNN" StyleName="FormNo" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="21" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="22" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="23" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="24" Location="2657.480224609375;94.488189697265625" Size="755.905517578125;106.29920959472656" CanGrow="true" Name="txtIssueBy" Text="(Ban hành theo TT số 133/2016/TT-BTC &#xD;&#xA;ngày 26/08/2016 của Bộ trưởng BTC)" GrowToBottom="true" StyleName="IssueBy" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="21" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="25" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="26" Location="0;342.51968383789062" Size="3507.8740157480315;1877.9527587890625" Name="dbSource" ColumnsGap="0" StyleName="District" DataSource="S03a2DNN" GenerateScript=" "><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="27" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="28"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="29" GenerateScript=" " StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="3507.8740157480315;696.85040283203125" Name="footer1" Location="0;1122.0472440944882"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="30" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="31" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="32"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="33" Location="118.11022186279297;248.031494140625" Size="649.6063232421875;70.866142272949219" Name="txtBookeeperTitle" Text="Người ghi sổ" StyleName="SignerTitle" Tag="754" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="34" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="35" Location="118.11022186279297;318.89764404296875" Size="649.6063232421875;70.866142272949219" Name="txtSignerSubtitle" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="113" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="36" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="37" Location="118.11023712158203;625.9842529296875" Size="649.6063232421875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtReportPreparerName" GrowToBottom="true" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtReportPreparerName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyReportPreparer(), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="38" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="39" Location="2622.04736328125;177.16535949707031" Size="767.716552734375;70.866142272949219" Name="txtSignedDate" Text="Ngày ..... tháng ..... năm ........." StyleName="SignerDate" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="40" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="41" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="42" Location="2622.04736328125;248.031494140625" Size="767.716552734375;70.866142272949219" Name="txtDirector" Text="Giám đốc" StyleName="SignerTitle" Tag="515" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="43" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="44" Location="2622.04736328125;318.89764404296875" Size="767.716552734375;70.866142272949219" Name="txtDirectorSign" Text="(Ký, họ tên, đóng dấu)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="2786" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="45" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="46" Location="2622.04736328125;625.9842529296875" Size="767.716552734375;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtDirectorName" GrowToBottom="true" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtDirectorName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyDirector(), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="47" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="48" Location="1275.590576171875;248.031494140625" Size="826.77166748046875;70.866142272949219" Name="txtChiefAccountant" Text="Kế toán trưởng" StyleName="SignerTitle" Tag="585" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="49" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="50" Location="1275.590576171875;318.89764404296875" Size="826.77166748046875;70.866142272949219" Name="txtSignChiefAccountant" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="113" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="51" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="52" Location="1275.590576171875;625.9842529296875" Size="826.77166748046875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtChiefAccountantName" GrowToBottom="true" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtChiefAccountantName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyChiefAccountant(), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="53" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="54" Location="118.11023712158203;35.433071136474609" Size="3271.653564453125;70.866142272949219" Name="txtBookPage" Text="- Sổ này có {0} trang, đánh số từ trang 1 đến trang {1}" StyleName="NormalText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="55" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="56" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="57" Location="118.11023712158203;106.29920959472656" Size="3271.653564453125;70.866142272949219" Name="txtDateOpenBook" Text="- Ngày mở sổ:    ..........................." StyleName="NormalText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="58" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="59" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="60" GenerateScript="showHeader = true;&#xD;&#xA;pNumber = 1; " StyleName="Header1" Size="3507.8740157480315;165.35433959960937" Name="header1" Location="0;47.244094848632813"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="61" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="62"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="63" Location="118.11023712158203;0" Size="3271.653564453125;94.488189697265625" Name="txtReportTitle" Text="SỔ NHẬT KÝ CHI TIỀN" StyleName="ReportTitle" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="64" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="65" Location="118.11023712158203;94.488189697265625" Size="3271.653564453125;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtPeriod" Text="Năm: {0}" GrowToBottom="true" StyleName="ReportSubTitle" GenerateScript=" Accounting.ReportUtils.BindData(txtPeriod, GetData(&quot;Detail.Period&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="66" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="67" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="68" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="69" GenerateScript="header2.Visible = false;&#xD;&#xA;header3.Visible = false;&#xD;&#xA;header4.Visible = false;&#xD;&#xA;detail2.Visible = false;&#xD;&#xA;showSumBefore = false;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumAmount, GetTotal(&quot;SumCol&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumAmount1, GetTotal(&quot;SumCol1&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumAmount2, GetTotal(&quot;SumCol2&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumAmount3, GetTotal(&quot;SumCol3&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumAmount4, GetTotal(&quot;SumCol4&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumAmount5, GetTotal(&quot;SumCol5&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumAmount6, GetTotal(&quot;SumCol6&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); " StyleName="Header1" Size="3507.8740157480315;82.677162170410156" Name="footer2" Location="0;933.07086614173227"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="70" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="71" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="72"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="73" Location="118.11023712158203;0" Size="224.40945434570312;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox15" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="75" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="76" Location="342.51968383789062;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox34" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="77" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="78" Location="590.55120849609375;0" Size="224.40945434570312;82.677162170410156" Name="textBox35" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="79" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="80" Location="814.96063232421875;0" Size="590.55120849609375;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox36" Text="Tổng cộng" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterText" Tag="1597" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="81" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="82" Location="1405.5118408203125;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumAmount" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="83" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="84" Location="1653.5433349609375;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumAmount1" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="85" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="86" Location="1901.5748291015625;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumAmount2" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="87" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="88" Location="2149.606201171875;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumAmount3" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="89" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="90" Location="2397.6376953125;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumAmount4" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="91" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="92" Location="2645.669189453125;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumAmount5" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="93" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="94" Location="2893.70068359375;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumAmount6" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="95" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="96" Location="3141.732177734375;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox44" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="97" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="98" RepeatEveryPage="true" GenerateScript="showHeader = false;&#xD;&#xA;//if (string.IsNullOrEmpty(txtAccountNumber1.Value.ToString()))&#xD;&#xA;if (GetData(&quot;ListAccount&quot;) != null){&#xD;&#xA;	string[] lstAcc = (GetData(&quot;ListAccount&quot;) ?? &quot;&quot;).ToString().Split(',');&#xD;&#xA;	if (lstAcc.Length &gt; 0){&#xD;&#xA;		string strAccNum = string.Format(Accounting.ReportUtils.GetTextMessage(&quot;MSGREP_DebitAccount&quot;), lstAcc[0]);&#xD;&#xA;		Accounting.ReportUtils.BindData(txtAccountNumber, strAccNum, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;	}&#xD;&#xA;	if (lstAcc.Length &gt; 1)&#xD;&#xA;		Accounting.ReportUtils.BindData(txtAccountNumber1, lstAcc[1], Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;	if (lstAcc.Length &gt; 2)&#xD;&#xA;		Accounting.ReportUtils.BindData(txtAccountNumber2, lstAcc[2], Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;	if (lstAcc.Length &gt; 3)&#xD;&#xA;		Accounting.ReportUtils.BindData(txtAccountNumber3, lstAcc[3], Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;	if (lstAcc.Length &gt; 4)&#xD;&#xA;		Accounting.ReportUtils.BindData(txtAccountNumber4, lstAcc[4], Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;	if (lstAcc.Length &gt; 5)&#xD;&#xA;		Accounting.ReportUtils.BindData(txtAccountNumber5, lstAcc[5], Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA; " StyleName="Header1" Tag="RepeatHeader" CanGrow="true" Size="3507.8740157480315;212.59843444824219" Name="header3" Location="0;259.84251968503941"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="99" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="100"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="101" Location="118.11023712158203;23.622047424316406" Size="224.40945434570312;188.97637939453125" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox3" Text="Ngày, tháng ghi sổ" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="1903" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="102" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="103" Location="342.51968383789062;94.488189697265625" Size="248.031494140625;118.11023712158203" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox31" Text="Số hiệu" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="1915" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="104" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="105" Location="342.51968383789062;23.622047424316406" Size="472.44094848632812;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox4" Text="Chứng từ" StyleName="DetailHeader" Tag="1914" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="106" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="107" Location="590.55120849609375;94.488189697265625" Size="224.40945434570312;118.11023712158203" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox32" Text="Ngày, tháng" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="745" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="108" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="109" Location="814.96063232421875;23.622047424316406" Size="590.55120849609375;188.97637939453125" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox33" Text="Diễn giải" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2005" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="110" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="111" Location="1653.5433349609375;23.622047424316406" Size="1736.220458984375;59.055118560791016" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox6" Text="Ghi Có các TK" StyleName="DetailHeader" Tag="1507" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="112" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="113" Location="1405.5118408203125;23.622047424316406" Size="248.031494140625;188.97637939453125" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAccountNumber" Text="Ghi Nợ TK" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="4993" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="114" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="115" Location="3141.732177734375;141.73228454589844" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox14" Text="Số hiệu" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="3856" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="116" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="117" Location="2893.70068359375;141.73228454589844" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox12" Text="Số tiền" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="3936" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="118" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="119" Location="2893.70068359375;82.677162170410156" Size="496.06298828125;59.055118560791016" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox13" Text="Tài khoản khác" StyleName="DetailHeader" Tag="1646" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="120" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="121" Location="2645.669189453125;82.677162170410156" Size="248.031494140625;129.9212646484375" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAccountNumber5" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="122" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="123" Location="2397.6376953125;82.677162170410156" Size="248.031494140625;129.9212646484375" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAccountNumber4" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="124" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="125" Location="2149.606201171875;82.677162170410156" Size="248.031494140625;129.9212646484375" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAccountNumber3" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="126" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="127" Location="1901.5748291015625;82.677162170410156" Size="248.031494140625;129.9212646484375" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAccountNumber2" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="128" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="129" Location="1653.5433349609375;82.677162170410156" Size="248.031494140625;129.9212646484375" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAccountNumber1" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="130" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="131" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="132" RepeatEveryPage="true" GenerateScript=" " StyleName="Header1" Size="3507.8740157480315;70.866142272949219" Name="header4" Location="0;519.68503937007881"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="133" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="134"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="135" Location="118.11023712158203;0" Size="224.40945434570312;70.866142272949219" Name="textBox18" Text="A" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="136" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="137" Location="342.51968383789062;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Name="textBox19" Text="B" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="138" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="139" Location="590.55120849609375;0" Size="224.40945434570312;70.866142272949219" Name="textBox20" Text="C" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="140" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="141" Location="814.96063232421875;0" Size="590.55120849609375;70.866142272949219" Name="txt" Text="D" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="142" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="143" Location="1405.5118408203125;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Name="textBox2" Text="1" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="144" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="145" Location="1653.5433349609375;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Name="textBox1" Text="2" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="146" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="147" Location="1901.5748291015625;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Name="textBox5" Text="3" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="148" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="149" Location="2149.606201171875;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Name="textBox7" Text="4" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="150" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="151" Location="2397.6376953125;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Name="textBox8" Text="5" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="152" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="153" Location="2645.669189453125;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Name="textBox9" Text="6" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="154" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="155" Location="2893.70068359375;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Name="textBox10" Text="7" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="156" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="157" Location="3141.732177734375;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Name="textBox11" Text="E" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="158" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="159" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="160" RepeatEveryPage="true" GenerateScript="header2.Visible = showSumBefore;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumPreviousAmount, total, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumPreviousAmount1, total1, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumPreviousAmount2, total2, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumPreviousAmount3, total3, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumPreviousAmount4, total4, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumPreviousAmount5, total5, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumPreviousAmount6, total6, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency); " StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="3507.8740157480315;82.677162170410156" Name="header2" Location="0;637.79527559055123"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="161" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="162"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="163" Location="814.96063232421875;0" Size="590.55120849609375;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtNoDescription" Text="Số trang trước chuyển sang" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterText" Tag="1597" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="164" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="165" Location="1405.5118408203125;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumPreviousAmount" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="166" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="167" Location="3141.732177734375;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumPreviousPageCreditAmount" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="168" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="169" Location="118.11023712158203;0" Size="224.40945434570312;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox49" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="170" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="171" Location="342.51968383789062;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox50" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="172" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="173" Location="590.55120849609375;0" Size="224.40945434570312;82.677162170410156" Name="textBox51" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="174" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="175" Location="1653.5433349609375;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumPreviousAmount1" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="176" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="177" Location="1901.5748291015625;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumPreviousAmount2" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="178" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="179" Location="2149.606201171875;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumPreviousAmount3" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="180" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="181" Location="2397.6376953125;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumPreviousAmount4" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="182" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="183" Location="2645.669189453125;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumPreviousAmount5" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="184" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="185" Location="2893.70068359375;0" Size="248.031494140625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumPreviousAmount6" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="186" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="187" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="188" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtPostedDate, GetData(&quot;PostedDate&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Date);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtRefNo, GetData(&quot;RefNo&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtRefDate, GetData(&quot;RefDate&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Date);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtDescription, GetData(&quot;Description&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmount, GetData(&quot;DebitAmount&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmount1, GetData(&quot;DebitAmount1&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmount2, GetData(&quot;DebitAmount2&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmount3, GetData(&quot;DebitAmount3&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmount4, GetData(&quot;DebitAmount4&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmount5, GetData(&quot;DebitAmount5&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmount6, GetData(&quot;DebitAmount6&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtOtherAccountNumber, GetData(&quot;AccountNumber6&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;txtRefNo.Hyperlink = GetData(&quot;Hyperlink&quot;).ToString();" CanGrow="true" Size="3507.8740157480315;70.866142272949219" Name="detail1" Location="0;814.96062992125985"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="189" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="190"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Aggregate" id="191" Expression="GetData(&quot;DebitAmount&quot;);" Name="Sum"><Groups type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateGroupCollection" id="192" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Aggregate" id="193" Expression="GetData(&quot;DebitAmount1&quot;)" Name="Sum1"><Groups type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateGroupCollection" id="194" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Aggregate" id="195" Expression="GetData(&quot;DebitAmount2&quot;)" Name="Sum2"><Groups type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateGroupCollection" id="196" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Aggregate" id="197" Expression="GetData(&quot;DebitAmount3&quot;)" Name="Sum3"><Groups type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateGroupCollection" id="198" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Aggregate" id="199" Expression="GetData(&quot;DebitAmount4&quot;)" Name="Sum4"><Groups type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateGroupCollection" id="200" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Aggregate" id="201" Expression="GetData(&quot;DebitAmount5&quot;)" Name="Sum5"><Groups type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateGroupCollection" id="202" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Aggregate" id="203" Expression="GetData(&quot;DebitAmount6&quot;)" Name="Sum6"><Groups type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateGroupCollection" id="204" /></Item></Aggregates><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="205"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="206" Location="118.11023712158203;0" Size="224.40945434570312;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtPostedDate" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="207" TopLine="0.5 Dot Black" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="208" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="209" Location="342.51968383789062;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtRefNo" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="210" Color="Blue" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="207" TopLine="0.5 Dot Black" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="211" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="212" Location="590.55120849609375;0" Size="224.40945434570312;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtRefDate" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="207" TopLine="0.5 Dot Black" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="213" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="214" Location="814.96063232421875;0" Size="590.55120849609375;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtDescription" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="207" TopLine="0.5 Dot Black" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="215" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="216" Location="1405.5118408203125;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount" GrowToBottom="true" StyleName="DetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="207" TopLine="0.5 Dot Black" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="217" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="218" Location="3141.732177734375;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtOtherAccountNumber" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="207" TopLine="0.5 Dot Black" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="219" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="220" Location="1653.5433349609375;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount1" GrowToBottom="true" StyleName="DetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="207" TopLine="0.5 Dot Black" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="221" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="222" Location="1901.5748291015625;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount2" GrowToBottom="true" StyleName="DetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="207" TopLine="0.5 Dot Black" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="223" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="224" Location="2149.606201171875;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount3" GrowToBottom="true" StyleName="DetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="207" TopLine="0.5 Dot Black" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="225" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="226" Location="2397.6376953125;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount4" GrowToBottom="true" StyleName="DetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="207" TopLine="0.5 Dot Black" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="227" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="228" Location="2645.669189453125;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount5" GrowToBottom="true" StyleName="DetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="207" TopLine="0.5 Dot Black" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="229" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="230" Location="2893.70068359375;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount6" GrowToBottom="true" StyleName="DetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="207" TopLine="0.5 Dot Black" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="231" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="232" GenerateScript="detail1.Prepare();&#xD;&#xA;if(detail1.RenderHeight + detail2.Size.Height &gt; Engine.FreeHeight)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  total += Convert.ToDecimal(detail1.Sum(PageNumber, &quot;Sum&quot;));&#xD;&#xA;  total1 += Convert.ToDecimal(detail1.Sum(PageNumber, &quot;Sum1&quot;));&#xD;&#xA;  total2 += Convert.ToDecimal(detail1.Sum(PageNumber, &quot;Sum2&quot;));&#xD;&#xA;  total3 += Convert.ToDecimal(detail1.Sum(PageNumber, &quot;Sum3&quot;));&#xD;&#xA;  total4 += Convert.ToDecimal(detail1.Sum(PageNumber, &quot;Sum4&quot;));&#xD;&#xA;  total5 += Convert.ToDecimal(detail1.Sum(PageNumber, &quot;Sum5&quot;));&#xD;&#xA;  total6 += Convert.ToDecimal(detail1.Sum(PageNumber, &quot;Sum6&quot;));&#xD;&#xA;  detail2.Render();&#xD;&#xA;}" Size="3507.8740157480315;0" Name="detail" Location="0;767.71653543307093"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="233" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="234" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="235" /></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="236"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="237" Expression="GetData(&quot;DebitAmount&quot;)" Name="SumCol"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="238" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="239" Expression="GetData(&quot;DebitAmount1&quot;)" Name="SumCol1"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="238" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="240" Expression="GetData(&quot;DebitAmount2&quot;)" Name="SumCol2"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="238" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="241" Expression="GetData(&quot;DebitAmount3&quot;)" Name="SumCol3"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="238" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="242" Expression="GetData(&quot;DebitAmount4&quot;)" Name="SumCol4"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="238" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="243" Expression="GetData(&quot;DebitAmount5&quot;)" Name="SumCol5"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="238" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="244" Expression="GetData(&quot;DebitAmount6&quot;)" Name="SumCol6"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="238" /></Item></Totals><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="245" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="246" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageFooter" id="247" StyleName="ReportFooter" CanGrow="true" GenerateScript="&#xD;&#xA;pNumber++;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;txtBookPage.Value = string.Format(Accounting.ReportUtils.GetTextMessage(&quot;MSGREP_FromPageToPage&quot;), pNumber);&#xD;&#xA;txtPageNumber.Value = pNumber;&#xD;&#xA;txtProgramInfo.Value = Accounting.ReportUtils.GetProductInfo();" CanShrink="true" Location="0;2421.259765625" Name="pageFooter" Size="3507.8740157480315;59.055118560791016"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="248" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="249"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="250" Location="3000;0" Size="389.7637939453125;59.055118560791016" Name="txtPageNumber" StyleName="PageNumber" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopRight"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="251" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="252" Location="106.29920959472656;0" Size="271.65353393554687;59.055118560791016" Name="txtProgramInfo" StyleName="ProductName" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="253" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="254" GenerateScript="showSumBefore = true;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumNextAmount, total, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumNextAmount1, total1, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumNextAmount2, total2, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumNextAmount3, total3, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumNextAmount4, total4, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumNextAmount5, total5, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSumNextAmount6, total6, Accounting.ReportUtils.DataType.Currency);" CanGrow="true" Size="3507.8740157480315;70.866142272949219" Name="detail2" Location="0;2291.3385826771655"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="255" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="256" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="257"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="258" Location="118.11023712158203;0" Size="224.40945434570312;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox16" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="259" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="260" Location="342.51968383789062;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox17" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="261" Color="Blue" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="262" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="263" Location="590.55120849609375;0" Size="224.40945434570312;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox21" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="264" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="265" Location="814.96063232421875;0" Size="590.55120849609375;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox22" Text="Cộng chuyển sang trang sau&#xD;&#xA;" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="266" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="267" Location="1405.5118408203125;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumNextAmount" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="268" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="269" Location="3141.732177734375;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox24" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="270" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="271" Location="1653.5433349609375;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumNextAmount1" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="272" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="273" Location="1901.5748291015625;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumNextAmount2" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="274" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="275" Location="2149.606201171875;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumNextAmount3" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="276" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="277" Location="2397.6376953125;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumNextAmount4" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="278" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="279" Location="2645.669189453125;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumNextAmount5" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="280" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="281" Location="2893.70068359375;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumNextAmount6" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="74" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="282" /></Item></Controls></Item></Controls></Item></Pages><DataSources type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.DocumentDataSourceCollection" id="283" /><StyleSheet type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleSheet" id="284" Description="VNormalText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin Họ và tên trên phiếu thu, phiếu chi.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VNormalNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số trên chứng từ kiểu như thông tin Số tiền trên phiếu thu, phiếu chi,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VDetailText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin Mã hàng, Diễn giải tại bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VDetailNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số lượng hay số tiền trên chứng từ kiểu như thông tin Số lượng tại bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryDetailText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin &quot;Cộng&quot; tại dòng cuối cùng của bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryDetailNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số lượng, tiền trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng số lượng, Tổng tiền,.. tại dòng cuối cùng của bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryFooterText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng số tiền (Viết bằng chữ),... tại chân trang của phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryFooterNumber: Dùng cho các thông tin kiểu Số trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng tiền hàng, Tổng tiền thanh toán,... tại chân trang của Hóa đơn mua hàng,...&#xD;&#xA;" Title="Standard Stylesheet"><Styles type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleCollection" id="285"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="286" TextAlign="TopLeft" Name="NormalText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="287" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="288" TextAlign="MiddleLeft" Name="DetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="289" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="290" TextAlign="MiddleRight" Name="DetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="291" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="292" Name="DetailHyperLink"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="293" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="294" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="295" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="296" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryDetailTextItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="297" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="298" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="299" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="300" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryDetailNumberItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="301" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="302" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryFooterText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="303" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="304" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryFooterNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="305" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="306" Name="SignerDate"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="307" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="308" Name="SignerTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="309" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="310" Name="SignerSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="311" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="312" Name="SignerName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="313" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="314" TextAlign="MiddleLeft" Name="FormNo"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="315" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="316" TextAlign="MiddleLeft" Name="IssueBy"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="317" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="318" Name="ReportTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="319" Size="16" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="320" Name="ReportSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="321" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="322" TextAlign="MiddleRight" Name="MeasureUnit"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="323" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="324" TextAlign="MiddleRight" Name="PageNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="325" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="326" Name="DetailHeader"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="327" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="328" Name="ReportSubTitleItalicBold"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="329" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="330" TextAlign="TopLeft" Name="VNormalText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="331" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="332" TextAlign="TopLeft" Name="VNormalNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="333" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="334" TextAlign="MiddleLeft" Name="VDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="335" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="336" TextAlign="MiddleRight" Name="VDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="337" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="338" Name="VDetailHyperLink"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="339" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="340" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="341" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="342" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryDetailTextItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="343" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="344" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="345" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="346" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryDetailNumberItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="347" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="348" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryFooterText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="349" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="350" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryFooterNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="351" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="352" Name="VSignerDate"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="353" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="354" Name="VSignerTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="355" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="356" TextAlign="TopCenter" Name="VSignerSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="357" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="358" TextAlign="TopLeft" Name="VFormNo"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="359" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="360" TextAlign="TopLeft" Name="VIssueBy"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="361" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="362" TextAlign="TopCenter" Name="VTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="363" Size="15.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="364" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="365" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="366" TextAlign="TopLeft" Name="VMeasureUnit"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="367" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="368" TextAlign="MiddleRight" Name="VPageNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="369" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="370" Name="VDetailHeader"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="371" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="372" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitleItalicBold"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="373" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="374" TextAlign="MiddleLeft" Name="ProductName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="375" Size="6.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="376" Name="VSignerName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="377" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="378" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitleItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="379" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="380" TextAlign="TopLeft" Name="NormalNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="381" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="382" Name="CompanyName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="383" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="384" TextAlign="MiddleLeft" Name="CompanyInformation"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="385" Size="8.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Styles></StyleSheet></root>